唔見左銀包...

黑色入面乜證都係哂入面，有幾張即影即有同啲戲飛尾，好想搵翻
如果執到可唔可以俾翻我